頂住，對家就離冇蛋

頂住，對家就離冇蛋

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po